903好多dj喊哂口講尋日

達哥去左邊？

次次有咩都話和平理性
睇下仲有幾多次和平理性

咩唔好俾機會狗察老解
講到好似得香港有軍/警咁

玩完一晚
今日二讀

抗爭/革命 有邊次唔流血

早霸王改咗做點歌支持612

早霸王

頭先聽萬佛朝中, 差d喊

有冇重溫

903尋日已經全日播埋d慘歌
又播年少無知呢d

有無重溫

係

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

全民不合作運動

佔香港大多數嘅和理非可以用一切合法手段，以合法嘅不合作運動反送中，例如教會基督徒可以申請不反對通知書組織一大班人祈禱唱下聖詩，渣車安全起見渣慢啲（三條線高速公路只要三架車就可以，要符合道路最低限速要求），全民一齊再楝定一兩日罷工罷市罷課，一班人夾定時間撘多啲火車地鐵參觀香港，宣傳方面可以周街派宣傳反送中單張等等，總之要合法，但又可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法、各國商會嘅反對）去迫政府撤回逃犯條例。

上面係612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

班警察根本就唔係人，佢哋全部都冇良心

小濤

但同YT主持嘅商台已經兩回事
btw RESPECT

發夢尋日係金鐘，聽唔到電台

唔怪得，公司偷偷地聽收音機，諗住聽下dj 講咩，點知聽極都係歌，原來今日係點唱為主

同埋今朝聽晴朗，主持幾乎講到爆粗咁滯，但因為尺度問題，變左笑笑口串兩句。

未update到今日
遲d或者明天去聽返

達粉

小濤哽咽住咁講

森美講到想喊

帶頭喊
好似帶頭祈禱咁

人地間公司係中資架，唔好迫人啦唔係達衛兵入黎屌妳架啦

咁佢送唔送中？ 貼張圖出黎當贏？
妳知佢講邊邊？ 咁唔係食2家茶禮

傷者梗係講警察啦
你當佢傻架？

佢咁大個人都唔識諗
你估啲fans走哂，間野仲會唔會同佢績約，仲有冇其他公司要佢？
如果佢因為呢件事俾公司告，實好多fans肯捐錢俾佢
可惜到宜家都未表態過

利申：唔睇佢